養貓使唔使教貓

睇viutv個節目
養狗真係幾煩 咩都要教
教仔本身都煩到爆 仲要教狗

貓好似咩都會自動波

唔使
因為你教佢都唔鳩理你

真

其實有得教 不過都係教人先